(又係用家問題) 點解 apple 可以垃圾到咁?

是咁的

用 lightning to hdmi adpater 將部 ipad 駁去電視睇片，由於 ipad mon aspect ratio 係4:3 而電視係 16:9, 所以會有左右黑邊，呢樣嘢完全可以理解

但當我喺部 ipad full screen 播放 16:9 影片時，部 ipad 照樣輸出 4:3 訊號去電視，結果段片輸出電視後，就出現上下左右超粗黑邊

成四舊水買個 adapter, 屌你老母 apple 竟然比d 咁嘅用家體驗?

Airplay出左之後都無用過個adapter

上下黑邊應該關套戲事
左右黑邊就自己較電視setting變返16:9啦

如果係apple買就退左佢啦，換apple tv

依家香港好似全部產品都無14日退?

Airplay(我知你用線哈係air過去，叫住先）其實有2種鏡射方式
第一種係全畫面鏡射，即係個mon有乜都鏡射曬出黎，包括螢幕比例
第二種就淨係來源鏡射，例如音樂，相，片，原理你可以當係Apple tv直接load左條link黎播

問題係，adapter做唔到第二種功能，所以你得第一種方式（好似係）

Btw我個陣買adapter黎拎黎presentation 唔係用黎睇片

係wo, 咁就無計

想當年ios出mhp2g 果陣部ipad3 jb左可以連ps3手制 玩起上黎非常之正 後尾諗住插電視 做到好似玩console咁 點知又係樓主個問題 因為佢係mirroring,變左4:3 果時試過夾硬調佢用iphone（16:9） mode出都係唔得，我諗要用返部16:9既iphone先得

用 ipad 播 16:9 電影已經上下黑邊，加上 apple 蠢兜到唔識偵測 full screen video, 照樣 4:3 輸出，如果套戲就放下左右大黑邊

lightning to hdmi adapter

你黎考古？

用 hdmi adapter 又係用家問題?

用 ipad 播 16:9 電影已經上下黑邊，加上 apple 蠢兜到唔識偵測 full screen video, 照樣 4:3 輸出，結果套戲就上下左右大黑邊

cls

咁大嘅 design fault 都有 i9 留負評

領個handheld device
用線駁住個大screen
要起身行番過去操控

然而Chromecast同Airplay呢兩樣野係人都知佢存在
咁係咪用家問題？
駛唔駛正確裝翻個大腦？

就算係Android
用mini hdmi to hdmi output都已經係Xperia S個年代
想插人都裝翻個腦諗過度過先啦

MAC OS 及 IOS 用 Chromecast 體驗如何, 想買

Mac裝個chrome搞店
iOS要最好既都係Airplay既
常用video app都有chromecast

開戲，插線，睇戲，done

你估個個好似你個腎咁虧要下下 pause 去廁所咩

開戲, slide up and press, 睇戲, done
身都唔駛起
你估個個好似你咁鐘意插線咩？

Desktop smartphone tablet全部都可以鏡射
你家陣仲2010年呀？

總結 idog 回覆，大概可以 define 到 "用家問題":

因正確使用蘋果產品而導致不良體驗，就係用家問題

只容許一種使用方式，否定唔同人嘅 personal preference, 果然好忠心

如果用家使用蘋果產品時感到不滿, 就是用家問題

順便解釋埋點解 idog 認為更新 ios 中伏都係用家問題